有沒人覺得比悲傷更悲傷的故事係一套笑片

本身沒睇過預告，單純聽幾個朋友都睇到喊，咁就入去試下啦

點知睇左半個鐘已經覺得好悶，好似睇緊十年前韓劇咁，睇完成場戲更加係成頭黑人問號，做咩鳩阿

結完婚，但個女主角又番去醫院搵男主角，跟係攬住齊齊死，咁果一年搞咁大場龍鳳戲為咩，

成套戲最慘就係牙醫，俾人連帽兩次，最尾自己老婆仲要攬住人地條仔死，成個人生俾人催毀曬，仍在生既人最可憐阿

但有沒人理過個牙醫阿！沒阿，佢就好似俾女神掉低係街既毒撚，係一個用完既安全套

一完場，望下左手邊成堆女係到喊，已經心諗做咩鳩，在望下前面條仔，攬住條女喊到飛哩啡呢，嘩，大佬你抽水定真係咁傷心阿

你知唔知有咩教事比悲傷更悲傷？

Your Life!

沒

Agger 完全唔知噏乜鳩 我睇完大概知道比悲傷更悲傷嘅事係咩 就係戲飛錢 屌你老母食撚咗佢好過

最後句your life 好撚有後勁

香港票房過千萬
難為逆流大叔高呼撐港片都係千五萬

睇到個電影名已經笑到仆街

早知睇TraceY好過

毒撚睇 同帶條女一齊睇，已經有唔同感覺啦，你連女都未溝過，緊係覺得笑片
你聖誕要一個人，未就係比悲傷更悲傷囉

依家睇戲一定港產行先 翠絲無論想探討既社會問題、編劇、演員演技都拋離呢套幾皮 港產絕對值得有更高票房

同女友睇
睇到中段訓著左
成套野完全無感動過
睇少女時代同偷走的那5年般而有感動

笑死
完全同意

我覺得導盲犬小Q感觸好多

完全同意
身邊啲朋友個個都話感人
但我淨係睇到女主角既自私
牙醫根本先係最慘
男主角死有女主角陪
牙醫就自己孤零零

因為係真愛，其他人都唔重要，就算佢地利用人都沒問題

同條女睇完套戲嘅感想係: 牙醫係condom

男主懶係偉大 女主就揾定水泡再踢走=悲傷又感人的故事

比錢睇就真係唔荒唔悲傷

正評比最尾果句

樓主講哂我想鬧嘅嘢
主角兩條友正一中二病累街坊

兩個主角都懶係為對方好 中二病到仆街
但講到咁好 演左咁撚多內心戲之後最後又係搵番對方，咁不如一早一齊
同埋除左劇情戇鳩好撚多位唔make sense之外
d演員戲技又屎又做作到仆街
搞到成場好撚難入戲
前半段真係唔知想點 好似笑片咁
高中同大學一兩年可以變左兩個人
呢d又唔交代清楚做緊乜鳩 唔應該交代既就係咁交代
睇撚到燥 唔明點解吹奏得咁勁

因為真係十年前韓片

睇都廢撚事睇，嘥錢嘥時間

比錢去睇呢套戲先悲傷

睇個名都好笑，電影名直接話比人聽好悲傷，得泡菜垃圾先做到

如果呢套戲主角係牙醫，咁咪符合個戲名

又係啵

唔知係咪個人觀念 我硬係覺得台灣拍啲愛情片真心麻麻
好多野好似為感動而感動 為青春而青春咁

成套戲睇完 我真係成頭黑人問號 點解會有人喊得出

咁我覺得那些年同我的少女時代又比呢套垃圾高質好多

情侶去睇有feel 毒L去睇好笑
公道說話 琴日睇完 覺得劇情真心老套 不過真係橋唔怕舊最緊要受

同條女睇 真係頂唔撚住 十粒膠都唔夠比

比on9更on9的故事

兩位主角係悲傷 牙醫係比悲傷更悲傷

臭雞的故事？

負負得正

同女朋友嘈左好耐 因為套戲 提醒返我地都要好好珍惜對方尤其我地真係無幾多時間剩 要半年後先有得見返

不過套戲劇情真係 個牙醫真係好撚慘 成套謝簡直教壞人

條女睇到係咁喊 我一路睇一路心諗 wtf 又要忍住

睇完去廁所 好多男人喺入面笑 好似揾到知音咁

人地針對劇情黎評論你又老屈人地冇女
你做乜鳩啫

如果唔係拍緊拖就唔會投入到劇情嘅
BTW 個故事其實係幾on9，兩個人自私到爆，一個明知人地就泥結婚夾硬插隻腳入去，一個就開埋聲逼人分開
成個故事最悲傷除左牙醫，就係男主角，到死個刻都仲係處

比悲傷更悲傷係咩？
窮囉

呢排係咁同同事笑柒套野

咩呀 牙醫先係主角囉 佢先係俾悲傷更悲傷既人

最大既bug係
大家中意大家訓埋同一張床十年
一次都冇扑過呀！

比臭西更臭西的故事

比悲傷更悲傷係咩？
就係入左場睇囉

男既帶條女去睇一定係為抽水
女既就扮下喊交下貨

仲有秋田犬八千

agg

垃圾一套 成套得牙醫係睇得過

之前呢套又係
睇完之後我只係覺得女主角識左個癱瘓既超級有錢仔
之後派綠帽比Ex
最後主女角拎左一大筆遺產
好撚仆街

我覺得牙醫先係最慘
佢仲要咁靚仔

女角=阿嬌
男角=edc
牙醫=嬌老公

既然雙方都知道發生咩事
點解唔坦誠相對啲 珍惜當下
用盡每一分每一秒去陪伴對方
想做咩就做咩 該扑野就扑野
懶係要搞埋啲低能野
咩因為對方想我搵到好人家就搞9個牙醫
最後嫁完俾人就死撚咗
牙醫真係好慘

個老婆結婚無耐跟咗第二個男人殉情，連除帽個機會都唔俾你，咁樣仲唔係比悲傷更悲傷

我睇完都唔覺得有幾好睇
佢淨係講有幾鍾意幾鍾意 講佢地一齊經歷既唔多 我都feel唔到佢地有幾鍾意
睇完覺得台灣都幾撚痴線 訓埋同一張床都仲未係情侶

Bonnie 好正

同人入場睇都係因為陳庭妮 點知女二都咁少戲份

套戲根本係暗示女性以真愛為名，拜金為實

新北市

imdb 5/10

套野要改名做，比綠帽更綠的故事

好彩IMDB都係正常人居多

認同
結婚錢都饋埋

大佬啊 呢啲咁嘅垃圾戲睇完trailer都唔撚想睇喇 明知on9都仲係要沖入去送票房

佑賢又比人然

真係屌開有舖癮 近年啲垃圾台灣愛情片就係日撚日比你班仆街縱壞曬
拍埋曬啲狗屎垃圾都成村人睇
啲票房賣到咁 人地咪以為依家啲人冇撚腦鍾意睇垃圾 又繼續拍垃圾 呀你班人又繼續睇喎
乜鳩嘢我的少女時代就最撚on9 啲橋段劇情俗撚到仆街冚家剷 成車車人入去睇睇睇你老母咩
前世未睇過愛情故事咩 真係求其去二手書舖五蚊買本霸道總裁愛上你都分分鐘好睇過佢
真係好撚嬲

啲女都算鳩數 最近日日見到啲男人係度話呢套好入戲 好感動 點點點叫曬春先痴線呀嘛

淪陷啦仆街
求下你班仆街咪撚再睇埋曬啲垃圾戲啦

得a Lin 隻歌係好聽

我睇完同個fd講 你唔要牙醫 我要啊

去二手書舖五蚊買本霸道總裁愛上你

想聽劉以豪版

成班毒撚手仔都未撚掂過
就繼續係屋企打飛機啦
扮乜撚嘢拖住條女

無入場睇
因為聽名同睇個cast已經伏味濃
再加上唔係港產片無咩意慾撐

如果條仔係冇錢，睇下條女係咪仲會鍾意個男主角
個陣同ex睇佢睇到喊晒口，我就淨係覺得女主角個ex好慘姐

證明港女最愛永遠係初戀 比處佢果個
幫人埋單食緊二手西果啲 港女有機會就會翻翻去ex
利申 冇睇過

男主唱先有feel

有拍拖入去睇都代入唔到啊 只係越睇越覺得好笑 好心男女主角要自怨自艾都算啦 唔好搞到人（牙醫同佢未婚妻）吖嘛 男主角攞錢俾陳庭妮嗰吓真係笑咗出嚟 自我中心嘅極致 以為得自己係真愛 唔L洗理人哋嘅感情

韓狗野

台灣拍
所以話

聽到個名已經唔想睇 咩叫比悲傷更悲傷

牙醫都叫慘？女主角處嚟喎，佢食完處，傷心一排又可以食其他女
所以話連登毒撚喺正常人眼中係一個笑話

男主角悲傷，女主角更悲傷

完全唔明點解啲人會喊
成套戲都唔撚合情理 冇辦法投入
喺IMBd得3.1分都知伏啦

完全agger

男主比錢求女二同牙醫分手真心on9
一路睇一路心諗唔撚係啊？乜撚野劇情

唔好屈晒女人 身邊女性包括我都喊唔出
投入唔到 一個離地又唔合理既劇情
二個都係自私到仆街 自以為當下既決定係為對方最好
但從來冇企係對方立場諗過 然後將無辜既人牽涉在內
將段關係搞到咁複雜 處事咁唔成熟 男主咁婆媽
真係難為另一對情侶比佢地撚左咁耐
牙醫可以好好地除帽飛左個ex 然後再搵到真正既幸福
點知原來自己老婆先係到頭來撚自己撚得最癲
成場戲 佢先係最撚慘最撚悲傷既故事

老土劇情 又係病左就死之後為條女好唔話俾佢知 睇到悶

完全認同套戲唔make sense又垃圾
本身見咁多人睇，以為都ok啦
叫男朋友陪我睇，點知睇到一半心入面係咁下下聲
同居咁耐大家有feel仲唔一齊？？
條仔同牙醫個ex講佢有病，牙醫條女又真係分手先勁
個女原來一早知個男有病仲揾牙醫wtf？
睇到後面已經係嬲，條女正一仆街，冇咩心情睇
最後淨係想講 屌垃撚圾 最衰聽男朋友講睇第二套

😂😂😂👍👍👍

呢套唔係一部笑片
根本就係垃圾
好多劇情純粹為整喊人而拍
真係可憐個牙醫

d價值觀錯到離譜
又自殺又比帽人
btw 男主角好型 以豪bb

睇左預告已經無興趣，完全係千禧年代啲韓劇橋段
翠絲好睇過佢十萬倍

套戲人見人智,唔評論
但正皮係比你最後一句的

另外,可否詳細少少劇透下最後女主角點樣跟住一齊死?
GOOGLE大部分都係韓版,想知台版多D
但又唔想哂錢入場

最撚奇怪係

一開波話冇人搵到女主 唔知佢去咗邊 男主就死咗

去到臨尾 明明兩個一齊喺梳化影住相死
咁點解會知男主死咗女主唔知去咗邊？
咁佢地最後嗰張相又點去到個女攝影師手上？

完場好大聲笑左出黎

一樣

本身仲想入場挑戰唔喊
屌你老母拍到奇撚怪怪
入去睇牙醫點樣俾人當狗咁撚 由頭撚到尾

食d乜鳩藥自殺

港女先中意睇 有2隻兵 齊人之福

因為佢本來就係韓劇改編

垃圾戲

一開波男主角有病都覺得伏伏地，肯定又係早期韓劇啲on9劇情
牙醫先最撚慘，由頭俾人撚到落尾
完全代入唔到，睇到中段旁邊個港女已經喊到索下索下咁

我係港女都覺得部戲on9

比悲傷更悲傷的牙醫

個悲傷故事係講緊牙醫呀

牙醫先係比悲傷更悲傷
點解冇港女可憐下佢...

因為佢地就係想要個牙醫同佢埋單！

點解咁多人吹奏個牙醫?
本身有未婚妻,都受女主角flirt佢

女主角同牙醫一齊之後都同個男主角訓埋一張床, 極on9

同居十幾年先發現佢有食抗癌藥

無腦先會喊 為催情而催情

笑片誇張咗d，但真係喊唔出(俾人睇)
因為有幾段劇情都估到，畫面都想象到喺個腦到，點喊啊
完咗條女仲調轉頭話無情冷血

講到咁on9反而想睇

好唔好笑得過你個樣？

比起佢 那些年好好多

同感 為左佢先入場

On9係咪無入過場睇
論質素 台>港

真係十年前韓國電影改變，冇錯架喎

唔講其他類型 淨係講愛情 個人覺得近幾年既台灣愛情戲都灑狗血得太緊要 我的少女時代直情係灑狗血既極致 唔係話唔好睇 但變到劇情好似唔重要 逼你喊既位先係重點咁 比悲傷都有呢個詬病
唔係想撩交嗌 睇戲呢啲各花入各眼啦 個人覺得六弄咖啡館係近幾年既佳作 有時真係唔洗好轟烈 套戲係好睇既 平平淡淡都可以令人好深刻

即係點, 比悲傷更悲傷的故事個男主角係綠帽男?

Plan緊同frd入場笑足全場

當年睇完場，都係覺得個女主角Ex 好慘

垃圾港女吹捧埋啲垃圾劇